係女仔既你中學一定有用過佢😍

估唔到當年sasa卓悅賣12,3蚊既佢
依家竟然俾d垃圾ig shop賣到40蚊

依家啲中學生對襪同船襪差唔多短

對襪鬆就換過對啦

唔過腳眼會比人捉

識用緊係用文具舖最原始個隻透明膠水 2蚊支仲抵用

宜家卓悅冇得賣啦咩

我用漿糊筆

既既既 既你老母臭閪呀

要幽默

我見個啲有咁短得咁短 露晒條腿出黎